171970
4586
Mình cũng không tin nổi là đến giờ lớn như vậy rồi mình vẫn còn thích đọc sách của thiếu nhi, đặ biệt là mấy cuốn kiểu: truyện ngụ ngôn, truyện cổ tích,.... Nhưng mình nghĩ nó hay, hơn thế nữa có những bài học, những suy nghĩ mà mình chưa bao giờ nghĩ tới. Đọc truyện mình cảm giác được thêm kiến thức, thêm được nhiều bài học bổ ích, giáo dục con người rất tốt. Có những truyện đầy ẩn ý chờ người đọc tự tìm lời giải đáp rất tốt cho trí tuệ, mình rất hứng thú. Bây giờ ở nhà hai chị em mình có hẳn một kệ truyện ngụ ngôn luôn rồi nè! ^_^
5
519052
2015-03-23 05:52:18
--------------------------
